究竟面皮有幾原先可以繼續做黑警

仲話自己係咩硬漢子 一啲骨氣都冇 夠姜辭工啊
夠姜同黃先生隻揪咩 撩人隻揪使唔使Full gear呀
好撚核突啊屌你
話你哋警犬真係冇錯 連羞恥之心都冇
啲態度差到仆街 好似嗰個太太一出嚟講左一句嘢就吠人哋
真係好仔唔當差
正式宣佈警察係香港最羞恥嘅職業

成副武裝威嚇市民，你地係一班讀唔成書，智商低下既垃圾喳以為自己好大權力？

根本就係學校最爛仔最讀唔成書成日搞事嗰班人
出嚟社會當差反而靠佢哋對付返搞事嘅人
成個邏輯亂撚晒

到依一刻為止 我極度懷疑佢哋係一班Cosplay緊嘅廢物
到而家一張委任證都見唔到喺現場 學咩人講警察啊
連最基本嘅證明自己職務都冇 我連佢係咪人我都唔知呀

以前中學有人係飛仔黎，唔知有冇加入黑社會，最後唔知點解係做到警察，個時已心諗咩料。
今次先發現兩者根本冇分別，大家唔好驚班垃圾

精彩片段重溫

委任証唔敢show，見到白衫叔父又唔敢拉
香港人交稅畀佢哋份人工又袋袋平安
仲要有公務員福利添，社會垃圾

下 佢咪加入左黑社會囉 你睇唔出咩
無啦啦打人 又冇委任證我閪知你係警察

佢哋而家係怕撚到唔敢唔同流合污